NOW: 警方宣佈暫停《禁蒙面法》執法

咁你除定唔除，唔除就拉你番去48

On99 政府

果然係軍政府 自己話停就停